大阪周遊卡

跟唔跟日本周遊卡官網行程咁行好?
有無巴絲有推薦,邊啲係必去
利申:幾個男人一月去

上次跟左大部分，好多景點唔洗錢幾底玩

我知空中庭園,動物園一定會去

動物園

有伏?定點?
其實我見周遊卡好多都係博物館,美術館同水上船...係咪買一日卡都夠

同阿媽去，
去咗梅田夜景，santa maria坐船，摩天輪，今昔館 (租和服500yen)

唔係陪阿媽我唔會去呢d景點

印象中一日同兩日都好似唔係差好遠價錢
仲有張卡包埋地鐵 緊係兩日啦

動物園係唔錯既 幾多野睇

有北極熊睇，不過見佢好慘咁應該好熱

免費黎講唔去真係曬左

上次去左大坂城通天塔動物園摩天輪空中庭園

今昔館/大阪城/梅田空中庭園/hepfive摩天輪/天保山摩天輪/santa maria個人認為最好去晒

買兩日券，連續兩晚去浸溫泉

諗起幾個男人一月去空中庭園凍到仆街攬埋一舊個畫面
再望下隔離對一男一女

留意返一日券同兩日券適用範圍唔一樣